廣傳 光復紅磡土瓜灣 讓路改期至8.17

請廣傳：「光復紅土」遊行改期至 817

七月廿一日晚上，元朗包括港鐵元朗站發生白衣黑幫份子無差別攻擊途人的恐佈事件；對於鄉黑勢力的暴行和警方刻意包庇導致多人受傷，全港市民同表憤慨。

即日深夜，一班有心的元朗居民發起七月廿八日舉行元朗區公眾活動；就此， 發起「光復紅土 還我淨土」遊行的一眾街坊在「公海」群組，投票決定將遊行由 7 月 27 日延期至 8 月 17 日。

身為遊行的不反對通知書申請人，我尊重和認同上述決定，並會在申請不反對通知書及與當局協調的工作上全面配合改期的安排，而紅土區的遊行路線、起點、終點暫時不變。

天祐香港。

#真係暫緩 #唔係撤回 #817約定你

警察鄉黑 上環元朗 分工合作 暴打市民 無法無天

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
已經有三萬七千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見